\begin{multicols}{2}
  Sur la figure ci-contre les droites $(MJ)$ et $(EF)$ sont parallèles.

  \medskip
  
1.~~ Justifier que les droites $(AH)$ et $(SG)$ sont parallèles :
  
  \textbf{Informations connues :}

   $(AH)$ $\perp$ $(HG)$ et $(SG)$ \perp $(SG)$ 


  \textbf{Propriété :}

  Si deux droites sont perpendiculaires à une même droites

  Alors elles sont parallèles entre elles.
  
  \textbf{Nouvelle information :}

  $(AH)$ $\parallel$ $(SG)$




  \columnbreak
  
  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.35]{6EvalGeometrie13.png}
  \end{center}
  
  \end{multicols}

2.~~ Justifier que les droites $(MJ)$ et $(EM)$ sont perpendiculaires :

\textbf{Informations connues :} 

$(EF)$ $\parallel$ $(MJ)$

$(EF)$ $\perp$ $(EM)$


  \textbf{Propriété :}

  Si deux droites sont parallèles et si une droite est perpendiculaire à l'une
  
  Alors elle est perpendiculaire à l'autre.
  
  \textbf{Nouvelle information :}

  $(MJ)$ $\perp$ $(EM)$